做左freelance化妝師2年 你問我答

有興趣化妝行業既巴絲可以問下
想知多啲關於化妝既野都可以留言問下

想問樓主係邊學化妝？係咪好貴？

男想做化妝師係唔係好難？

ok thx

有跟過新娘化妝師 亦都有去過化妝學校
價錢都算貴阿 仲未回到本

全職freelance ?
啲job點黎

一開始男士學化妝會唔知點咁 因為都從來接觸過
但只要你努力練習既話 就好易架喇

part-time炸 全職讀書
朋友介紹 / 上網搵

平時一單job大約幾錢 依家接新娘妝嘅市價係咩

仲有係唔係hehe先會較受女性客戶接受

普通化一個妝加set頭 多數2xx-3xx 不等
新娘妝有貴有平 最平我見過2000都有 最貴9xxx up

當然唔係啦
我見過個男化妝師 都好高大威猛

我都好想學化妝 做下業餘咁 聽講去MUF學出來個朵好啲 但係好貴

你要做專櫃既話當然有張證書會好啲既
你業餘跟私人好過啦 平好多

點跟呀？搵專業化妝師？

X魚？

想學特效化妝，to do list 有佢
可以點入手

一個叫 xx小霸王 你可以睇下佢有無開班 佢化呢類型既妝好叻

利申: 無利益輸送 做op Halloween化妝果陣識 覺得佢好勁

有無作品睇下
睇緊化妝師

佢個username 叫「xx小霸王」？

特技小霸王
我驚開全名陣間又話我廣告

利申：零關係 零利益輸送

完全冇聽過個名